【送別贊仔基比斯】阿仙奴17-18球迷吹水區 CCXIV

2017-18

Arsenal till I die

[black]
Victoria Concordia Crescit
[/black]

贊仔

Ching又入黎坐

雲格暗示阿仙奴收購結束：買人太難...

阿仙奴今夏已經引進了哥拉辛拿斯和拿卡錫迪兩位強援，儘管球迷們還期待著轉會截止日前球隊能夠在搞掂一筆強力新援，不過現在看來希望渺茫了。雲格在接受採訪時表示，現在收購太難了。

雲格說：「我非常滿意我們在轉會市場上的表現，因為我們簽下了能夠適應球隊戰術風格的優秀球員。這是我們想要的。另一方面，轉會市場現在非常困難，現在球員的價格都是不成比例的。這讓轉會變得更加困難了。」

「我覺得現在已經不存在合理的轉會市場了，因為球員的標價就完全取決於買家的身份。如果你是英超球會，那麼賣給你的價格會上漲50%，這讓收購變得非常困難。」

相比於收購，雲格如今更擔憂的可能是如何說服山齊士，奧斯爾，張伯倫等人續約留隊。

包皮係唔係俾個風吹走咗

天鴿

張伯倫本週有決定 雲格：希望留下

據天空體育報導，張伯倫將於本週晚些時候和阿仙奴商討自己的去留問題。

雲格上週曾表示，希望張伯倫和球隊續約，英格蘭國腳的現有合約只剩最後一年，他也是阿仙奴陣中合約即將到期的眾多球員之一。

談到合約即將到期的張伯倫、山齊士和奧斯爾，雲格說：「我們一直希望可以和山齊士、張伯倫以及奧斯爾完成續約，即便是現在也沒變過。」

「我很看好他（張伯倫），他是一個還在不斷進步的球員，他的成長顯而易見，我希望他長留於此。」

「我相信，未來兩年，他會成為所有人都在關注的那個英格蘭球員。」

在和張伯倫傳出緋聞的球隊當中，利物浦、車路士和曼城是主要的幾支。

Gibbs 官方宣布左？

贊乜鳩仔呀
狗黎咋

未 送定先

又用Draxler做煙幕

老烏王

下個標題送別雲加

雲加

你都係

一齊負皮樓主

落街刀有困難 週圍冧樹

買seri未

渣架

去咗飲茶

唔買啦

寸步難行

好多餐廳開門

食大家樂only

保SIR玩唔玩?

如果痴痴的等

sor me noob

叫乜春牙

ME NOOB X2

如珠！如寶！如c3po每日效勞~

ME TOO

吓點解呀

廢囉on9

屌呀用19000同譚校長比

陳晚有ching話佢好廢

已經係疤狗既人

搶啦屌

好耐冇試過訓咁多

疤買左喇
Over 40m euro

巴狗

躝啦五毛

佢已經係五元

六日子

終於搞掂一個task 上黎hea陣先再做

正皮

十號風球都有cold call狗開工

d2 p9躝未

太大風唔躝住

查子保唔保得住三條毛

吹到飄下飄下咁

GIBBS 躝

佢有拎牛皮膠紙黐實唔怕

今日又10號停工，又少日買人

無出街邊會有事

Gibbs

終於肯躝

好大隻

希望100分快D走

唔好賣比rival啦

佢肯定free走啦 仲可以拎高薪d

粗過大脾

掟佢去u23比人『防守訓練』啦

唔續就u23 都唔俾佢打啦

好似干地撚沙皮咁撚啦

于地串到係記者會笑鳩沙皮狗
我地牙爺唔會做得出呢啲事....

宜家係阿狗需要100分

on9
有佢無佢都係輸 點解需要佢

ox走咗jen boy先可以無牽無掛咁躝

岩

貢又岩
但唔想見到比比鳥

又岩

全部躝is ok

好想剪佐佢d頭髮

用黑碧打wb

“It’s good for me to see these youngsters on a daily basis. Some went with us on tour and now they’ll keep training with us, which is really important,” Mertesacker told the Arsenal Magazine.

“It’s not only one or two weeks where you show up and show your skills, or in one or two games. If there’s anything I can help with, they need to understand that they can talk, there is no need to hide. If you don’t know when training is or the communication’s not right, they need to let us know because there is a gap sometimes.

“They need to feel welcome because they’ve done a lot for us, they’ve contributed. To do that on a consistent level, because they’re not in the first-team dressing room at the moment, it creates a little bit of a gap. That can mean they don’t know where they are. Are they under-23s, under-19s or first team?

“It’s important that we keep in touch, communicate well. They’ve got huge potential and have high levels of skill, but it’s what you make of it. That’s something I’m going to address in the next couple of years.

“I respect them highly but the only ones who will make it are the ones who make the most of their potential. Talent means nothing to me, it’s all about hard work. I put the emphasis in that they’re not told how talented they are too much. Talent is what you make of it.”

Confirmed: Martin Atkinson has been selected to referee Sunday's game between Liverpool and Arsenal. #afc

又黎

#afc games with Atkinson since 2014:

0-3 Everton
0-2 Chelsea
2-1 QPR
1-2 Spurs
1-1 Spurs
0-2 W Ham
2-1 Leicester
1-2 Man City
3-0 W Ham

如果再唔買人同上年有咩分別
又準備去到11月開始倒水
繼續俾果五隊輪大米
最少都買埋Lemar或者Seri喇on9

ok

我記得呢條撚樣 55波foul阿 亂比角球

講到口都臭,摩納哥唔肯放Lemar
Seri垃圾

唔好唔睇波 人話買你話買
Lemar 50m 玻璃心3xM 值既
seri 30m都比多左 仲要over 40m
但lemar比魔狗標到6XM 根本冇心賣比你

又唔買人 點夠其他隊踢

隊隊都狂買人，老野仲妹下妹下，唔唔夠打啦，又玩完啦

seri真係唔知邊條友吹出嚟
去到季尾個名先彈出嚟,之後就講到好撚勁咁

100分:成篤屎都輸,雲加踢埋我果份

雲爺爺去法國個陣咪傳過出黎

得返兩年都唔博盡

Nice

佢就真係踢到成篤屎咁喇

6月

文傑又屌9 OZIL

佢話打得唔錯 但又屌佢防守果陣打少個

所以ozil在陣會連同Welbeck出，多個勤力前鋒標波

seri好波

其實真係算改好左 佢依家真係會返黎逼下

買唔到就想燈鳩人 可恥

買邊個都無撚用啦 炒左雲加先啦

本身已經唔係勁 浮浮沉沉咁 人又易傷 又要扭計踢中場 講重要性 商業價值又同都係一年約既燒山差幾皮 係要走就快快遞form躝遠d 拎番3 40m買個真WB都唔洗咁低聲下氣求你續約

30M買馬列斯算啦!

尼斯seri醒 好好野～
尼斯seri勁 係好勁～

Show Blocked User - 雲加乙(輸到仆街)

佢同史達寧同一個agent
好鐘意搞事

爽呀，又訓咗三粒鐘

用2wob 算了

屌你老味

豬sir個post

Cadena SER: Seri agreed terms with Barca for 4yrs, said goodbye to his teammates on Monday.... Then at the last moment Barca quit the deal.

6點鐘先訓，訓到岩岩先醒

有冇csgo狗？

真係仆街黎

6點先瞓咁老定
唔驚大交合玩鳩你咩？

我OK

大交合陳晚話中午最接近香港，12點後落波我就唔洗返 咁一定唔洗返工啦今日

牙milik又走數？

係

今日同RYO,迪斯拿,豬SIR玩

完左場喇？

完左,個時一點幾左右

電腦唔得牙，諗住遲啲攞去整

me一陣打完牌john

OK

OG得未?

好似fm咁 去到最尾唔accept transfer

唔好意思，將會係下星期二拎電腦去整

雲加子弟

me 都想打牌

來我家吧

所有唔肯續約既都雪足一年，唔准踏足球會，清佢locker ，爺爺一把年紀都撚佢，真係飲水都唔思源

我川一陣大炒把

★片！10號風球下的梅窩 麥當勞！

巴莫要同班垃圾擺埋一齊都幾慘

件bramell都好撚屎喎

toral有無料到？

雲加 係足總盃之王

得個快字

冇睇過
不過上季借去西班牙好似冇咩料到

快同識出波已經夠啦

有啲波底
腳法還好
都仲係個細路有得操
跟列納一季睇下會唔會爆發
贊狗就樣樣都垃圾無得救
你見列納一借到巴莫即用就知
贊狗後備都無

逼佢借埋贊仔

巴莫是咪雲加講果個新A高

yes

根據英國媒體報導，韋舒亞日前已與雲加就自己既未來進行討論，消息指雲加承諾韋舒亞將於來季擔任阿仙奴重要一員

浸完一季成到材就做左翼衛替補
英冠要好強身體質素
望就望列納幫到手

睇左兩三場貝利，發覺英甲d身體質素好重要

基本上Tsun Dai一拎波就有兩個高速夾埋黎 如果阿狗呢堆人腳落到去，分分鐘比人逼搶夾死

過埋今季完約就人啦

之前唔知邊個又係俾雲加呃話會有佢既位置
最後咪又係後備都冇

唔好攞牛奶同班二打六比啦

Lucas?雲加話會比多D上場機會佢, 但結果仲少過未講之前

條老坑同689 建制一樣架啦

已經完約

beach captain

真

上季至簽黎咋喎

lucas格衰 唔出都合理

雲加=黨主席

向爺爺迫宮

雲格：阿仙奴絕非沒有領袖

阿仙奴經常被外界批評沒有領袖，不過雲格反駁這個講法，他認為隊中有不少球員都有肩負球隊成敗的責任及能力。

梅迪薩卡、阿迪達、華美倫，幾位阿仙奴近代隊長都受到傷患困擾，輾轉離開球隊或者淡出主力陣容。

阿仙奴去季排名第5缺席今季歐聯，剛剛在聯賽又以0：1不敵史篤城，令到外界持續批評兵工廠沒有領袖。

雲格反駁這個講法道：「我們有很多領袖，不過現代足球已經較少天生領袖，因為每個球員對於自己的位置及貢獻已經較有認識，不再是特別集中在1至2人是絕對領袖。當然，現在阿仙奴仍然有這類球員，梅迪薩卡、哥斯尼及施治都是毫無疑問的領袖吧。」()

啞仔唔計
長期無得出唔計
間諜都唔計
即係無

一個場都出唔到
一個死狗
一個間諜
邊撚到領袖牙

funson report

Arsenal striker Lucas Perez is expected to agree a deal worth in the region of £14million to return to Deportivo La Coruna before the end of the transfer window next week.

Everton are thought to be the most likely club to make a late rival offer with boss Ronald Koeman admitting following Monday’s 1-1 draw at Manchester City that the club were in the market for another forward but Perez would prefer a move back to Spain.

我記得上個禮拜先話今個禮拜會搞掂
而家又話下個禮拜

拉科度緊水

最後實賣唔出
拉科本身係窮閪
賣比紐狗都可能收足錢同價高啲

比錫達斯想買迪保治

阿仙奴一直想賣走右閘迪保治，現在土耳其球會比錫達斯有意出手，趕在轉會窗關閉前買人。

拉科賣左個前鋒,收返千幾萬鎊

快

今個星期唔得
下星期睇多次篇文

不過下年fifa主席有返真樣又唔捨得賣佢

尼日利亞公佈國家隊名單：米基爾隊長

本期尼日利亞23人名單如下：

門將：阿克佩伊（高原聯隊，南非）； 埃曾瓦（FC IfeanyiUbah，尼日利亞）； 阿倫帕蘇（Cesarense FC，葡萄牙）

後衛：埃孔（土耳其貝沙斯FC）； 謝胡（阿諾索西斯，塞浦路斯）； 巴洛岡（緬恩斯，德國）； 伊保爾埃希（海牙，荷蘭）； 艾卓亞吉勒（錫華斯體育，土耳其）； 阿瓦澤姆（南特，法國）； 艾卓亞-吉勒（候城，英格蘭）

中場：米基爾（天津億利，中國）； 奧納齊（特拉布宗，土耳其）； 恩迪迪（李斯特城，英格蘭）； 埃特博（費倫斯，葡萄牙）；約翰-奧古（巴爾謝巴工人，以色列）； 奧古（貝沙體育，土耳其）

前鋒：艾哈邁德-穆沙（李斯特城，英格蘭）； 伊赫-拿祖費南迪斯（李斯特城，英格蘭）；摩西斯-西蒙（真特，比利時）；伊禾比（阿仙奴，英格蘭）；伊哈洛（長春亞泰，中國）；維克多-摩西斯（車路士，英格蘭）；安東尼-恩瓦基（巴爾謝巴工人，以色列）

垃圾NIGGER

人地窮到仆街都會救番自己舊屬
阿仙奴明明有錢都唔收番舊隊長番黎,仲要俾佢走去倫敦死敵到篤眼篤鼻

next time

贊狗又輸

雲加買04兵啦
Howedes Draxler
下年就免簽Meyer 哥利斯卡
同埋買 geis 干路比恩卡

仲要整到幾靚仔
不如唔好賣啦

干路比恩卡廢撚到

買埋 coke 打 RB
為咗建立關係放返d人過去
雲加又贏

放贊狗比佢地啦
反正下年都會返黎又要搵球會接收

澳門變左成個大陸咁

不嬲都覺得同大陸冇咩分別, 香港維港已經叫污糟但至少都叫係藍色, 但澳門兩個碼頭D水直頭係泥黃色

空氣又差, 成個城市結構好細個時代既大陸

空氣同香港差唔多姐
但澳門而家已經好過回歸之前好多
無中國既話澳門仲柒

有朋友住澳門
福利好到

靜係年年派錢已經屌打香港

有咩福利

其實幾年已經無加到碼
有D 嬲

佢哋長者政策完全屌打香港

無左法明尼

成隊變散沙

前4都無埋

間碟最開心

掩口費

所以先容易控制班澳門人
香港人咁多野講因為無用錢塞住把口
試下年年派錢
連登仔cc台班憤青應該仆住去奶中共袋底

拉科就比佢分期

用哂D錢起大白象都唔識嘈啦

好有說服力

行家專業分析

香港咪又係比泛民同建制控制住
但我地澳門人有錢收喎
你地香港人比大陸人捉左返大陸都無SAY

老老實實, 大把後生仔都係因為睇唔到有機會所以先出黎

人人安居樂業, 政府唔會無啦啦搞鳩層樓同D屋企人既話, 一定少好多人行出黎

呢個係事實
你試下走去澳門問下佢地回歸前係點
而家殖民地留低落黎D基建根本係一個三四線城市
仲要間唔中黑社會冧下友咁
回左歸之後治安係好左
經濟好左係事實

其實真啊 係本地人冇選擇自由比人全面大陸化有d橙

你要自由定生活質素啊
仲要生活質素易好多得到喎

我中學識個做澳門電視台都咁講
佢地仲有好多免費波睇 葡萄屎我

以前D 黑社會話炸你就炸你D 差佬
話開片就開片架喇
仲要歌頌自己D威水史拍撚晒戲

做咩講到自由同生活質素唔可以共存咁

理想實得架
但而家你住個到共唔共存到啊
而家無得你揀嘛

得挪威有
亞洲已經無

Arsenal & Deportivo are expected to agree on a fee in the region of £14m for Lucas Perez before the close of the window. [@JamesOlley] #afc

甘多d 人走，幾時先再簽人

Inter Milan have contacted Arsenal regarding Shkodran Mustafi. They will offer a £20m permanent deal after taking him on a season-long loan.

Inter have been handed enough encouragement to make them believe there's a chance of completing the deal before the transfer window closes.

This is an exclusive by @johncrossmirror | Arsenal currently have 10 defenders in the first-team but are likely to sell Gibbs and Debuchy.

叫佢地買迪布治啦
打到中堅打到閘

杜曹去軌？

照收20m

岩
分分鐘勁過細梅
為國米好咋

乞衣就躝啦

雖則細梅係水貨，但唔賣囉

賣都唔係先借後買仲要20m啦下話

Krystian Bielik is set to go out on loan and has held talks with Championship sides including Leeds and Nottingham Forest. (@ChrisWheatley_)

時光機

Arsenal youngster Savvas Mourgos has joined Championship side Norwich in a permanent deal on a 2-year contract. Good luck, Savvas! #afc

你貼過了

Oxlade-Chamberlain To Meet With Wenger & Gazidis Tomorrow Despite Contract Rejection Rumours | #AFC #Transfers

應該唔是我貼？

之前仲傳緊德甲

你琴晚貼過2次,我貼過1次

Fabinho, who has asked Monaco VP Vasilyev for a move to PSG, will respect the club's decision if they say no (RMC)

法蘭克福

FM 玩緊NICE
歐霸32強打鏝城點打啊
法甲又比鈀屌打

簽佢個時仲話吹到佢上一隊

Kylian Mbappé has reached a 5-year provisional contract agreement with PSG, according to RMC

最後係去psg

有冇用新轉會save呀
有史奈達

快
摩納哥仆街係今季最期待嘅其中一件事

快手賣埋lemar黎啦屌

睇怕都唔會再買到人
得返一個禮拜

唔係牙
本身玩緊隊議會聯賽上左英甲
佢唔科水比我買人嬲嬲地resign 左
之後nice 請左我
但佢地已經賣左巴神

是但啦

權鬥好波

DEAL DONE: Kyle Walker-Peters has signed a new contract at Tottenham, keeping him at the club until 2020. (Source: @SpursOfficial)

痴線

wfc

暈家乜事啊，連青訓大清洗

好波

hijack la diu

阿狗狗衝未

Danny Murphy on Arsenal: "It's hard to judge until the window finishes, but as it stands, Liverpool are in a better place for me."

Danny Murphy on Arsenal: "If Sanchez does go, and I don't care how much money they get, you can't replace that type of player at Arsenal."

今朝你地先話佢麻麻

不了

反正都say哂goodbye 黎阿狗都好過要焗住留隊啦
最多俾佢踢下聯賽杯正選

Barca are furious with players who met Neymar & attended his son's b'day party, as the club seeks legal actions against the Brazilian. [SER]

買返黎坐

sell lemar la dllmch

咁買你好過

玻璃人

小學雞

疤狗真係好撚小氣

一季踢一兩場賣下波衫

雲加仲話係法國好勁
連麥巴比都賣得俾psg
係唔賣lemar俾你

爺爺當年教摩納哥時應該得罪左人

唔係差唔多成隊去晒咩

呢代法國人才潮咁多個入面執咗Jeff

執左個神射手基佬

因為摩納哥唔係法國

基佬

學到野

好醒

仲要廢廢地

比毒狗迷得都冇運行

人地唔放比老野

放比阿豬就係唔放比阿狗

疤狗食撚屎

收皮啦印完大波治比比鳥搞到兩個都梅晒

FM 砍掉重練算了

係咪因為早幾年十六強抽到摩納哥睇唔起人 宜家有求於人咪比人撚？

都打唔贏人
點叫睇唔起

咁我送我藍過去啦

茅印比比鳥

呢隊濕鳩波真係同班濕鳩fans襯到絕

fa cup個件最尾印咗邊個

毒b好波

如果美斯都走埋應該無fans了

我都冇買

Insigne🤗

傳黎傳去都係利馬馬利斯同seri 9成最尾一個都無

seri好似冇傳?

source:lihkg

10個球員下季完約
癲過史浩克04同d低組別球隊

雲: 目前我地球隊太多人啦 唔簽人啦

真係重要嘅得4個

gibbs, 贊仔，美斯早d 清啦

仲有甘寶

macey jenko gibbs wilshere?

rubbish

下年學米蘭簽11件
呢堆唔要都罷

whilsere係重要

利狗個po名同之前話要教訓皇馬隊西波有得揮

月巴退出國家隊

下場朗尼會唔會入波

同撚得利一樣咁好笑

修夫基諗住call佢返去,佢選擇退出
而家回春反而唔踢

星期日西布朗幫我哋教訓史狗

Net spending summer transfer PL.

3屆世界杯入一球 垃圾

著舊鞋 戴綠帽

辛洛高

干地拿拿林頂雲加條廢老

雲加又笑到最後

好正

Inter Milan have lodged a bid for Shkodran Mustafi with Juventus also interested
Arsenal are unsure whether or not they want to sell the Germany international

=.=

收兵格

.....
買到vvd咪放囉

利迷子d 霸氣好勁

每個po都有幾個on9仔

屌你一間廢老出局
踢歐霸 真係唔知點算

Details: Arsenal Enter The Final Stages Of £14million Lucas Perez Sale | #AFC #Transfers

真係好突發下

俾啲機會細路啦

雲爺爺走左搵邊個接手好

我

雲爺爺教多一百年

on9子

我廠仲要幾耐先可再拎冠

出年 5月

Fa cup

岩岩攞完咁貪

下年拎歐霸

肯比多4m

今季拎歐霸,下季拎歐聯

雲爺爺教多三十年一定轉行
轉做長命教授

然後岩岩好退休

tvb都要拎返阿狗啲痛苦回憶黎拍劇

一路好走

賣埋Lucas 同gibbs
Net spend 都差唔多去到0

然後下星期用60m利馬
用多30m買侯韋迪斯

我覺得35m 迪斯拿
50m+add on 雲迪克
咁樣好似抵啲

你信？

走左再講啦

5毛

#welcome seri

#goodbye gibbs

賣左人未？？

呢個星期會清哂人嫁喇

咁買唔買人

你打去問下老野
我地實想買

Most PL Assists So Far This Season

🇦🇲Mkhitaryan (4)
🇬🇧Calvert-Lewin (2)
🇩🇰Eriksen (2)
🇩🇿Mahrez (2)
🇨🇭Xhaka (2)

米八比人當做澳門狗

xhaka好撚廢上場真係

佢好似真係澳門人黎

佢5是咩？🤷🏻‍♂️

Hugo Lloris has made 6 defensive errors in the Premier League since the start of last season; only Lukasz Fabianski (7) has made more.

仲記得有人話羅利斯係世界級定一線龍門

唔係差既
呢一兩季跌左少少

係既話炒撚咗爺爺
揾干爹教

同佢D頭髮一撚樣

假架D __ __！

干爹比爺爺撚就有份

好過得返3條

???

今年唔知點解好似仲衰過上年
雖然只係打咗兩場

足總盃決賽同社區盾仍然瀝瀝在目

上年中段訓左2個月?

躝

戰術完敗

阿狗作客嬴得到熱狗先笑干地啦

今晚 gnabry 入兩粒 贏2-0
利物浦，歐霸見

比cc台撚到滿身傷痕

溫布萊之王

熱狗今季兩次作客阿狗

逼搶半場已經無氣

Wembly我廠主場

CHING SICK BALL

猜到佢地拎唔到波

又多一隊陪葬

今次打轟已經冇氣玩

垃圾黎 一踢大場就廢咁多

熱狗唔可以劃細返個場咩?

借炸

因為溫布來借比佢地唔係完全屬於佢地所以無得劃過掛

吊你老母用大場仲呀支呀左

og傻左

好似有睇過話佢地要求過，但俾人reject, 我試下搵下

Barcelona urged to sign Theo Walcott after revelations in Spain #AFC

上季英超亞軍，到8月新球季開鑼將會全面使用倫敦溫布萊球壇作為佢哋暫時嘅主場。上季熱刺喺歐聯用溫布萊做主場比賽似乎唔多適應，成績差分組賽就出局，加埋本土盃賽上季5次喺溫布萊比賽只係贏得1次。球會方面希望將溫布萊草場嘅面積改細啲，等班球員可以喺同前主場白鹿徑一樣大嘅草地比賽，不過呢個建議難以實行。

白鹿徑球場係上季英超草場面積第2細嘅球場，得100米x67米，而溫布萊球場面積就有100米x69米，差兩米但領隊普捷天奴就覺得好緊要。根據英超賽會規定，所有英超比賽使用嘅球場，唔可以細過100米x68米，白鹿徑呢類歷史悠久嘅球場可以豁免，即係話熱刺想改溫布萊球場就冇行了，或者唔改窄兩米，一米都好過冇喇。

英文link 唔搵了

笑撚咗

柏度---＞禾仔既反差

快，友情價30m即deal

Most successful take-ons in the PL so far this season:

Oxlade-Chamberlain 15
Dembele 9
Loftus-Cheek 8
Matic 8
Pogba 7
Rashford 7
Özil 5

Alex Oxlade-Chamberlain has completed 15 take-ons in the PL so far this season, more than any other player. #afc

快d笠佢波衫啦吊

£90m - £46.5m (Lacazette & Kolasinac)= £43.5m
Szsceny £10.5m + Gabriel Paulista £10m = £20.5m
£43.5m + £20.5 = £64m
£64m available + L Perez

疤都想要嘅人
反禾反省吓

係班反禾叫佢地買牙

Real Madrid winger Lucas Vázquez is attracting interest from Liverpool & Arsenal. (Source: Don Balon) #RMCF #LFC #AFC

真定假
痴線

There's a new Gazza in town.

Tottenham have signed goalkeeper Paulo Gazzaniga from Southampton.

bbc.in/2volf28

£90m咩黎

一開始果budget ？

Transfer budget for this summer

訓左冇睇,扭到對手臭晒既球王入左幾多球,比左幾多助攻

PSG are yet to make an offer for Kylian Mbappe, and may not make a move until next summer, a source tells ESPN FC. es.pn/2wxIdZK

未扣人工呀, 阿狗D預算係計埋呢一年人工

should be £150m according to BBC david

10m拎去啦

好難得佢有咁既數據，但又唔覺得佢踢得特別好（雖然唔差）

打包埋Gibbs 比佢啦

佢end product一直都麻麻,係上季好d
可能同上場時間唔穩定有關掛...

PR普又開工

真阿

ok 20m

The article is too long and I am tired to read. But the source is:

疤買禾仔係咪fake news

個9字咁怪既 好似域總D貨咁

中間印到起角啦
垃圾

Take on 後無料到... 刷數據

Fake

當然係fake啦
你唔係當真呀嘛

Joel Campbell tells Arsenal he is reluctant to go out on loan for a sixth time. @DaveHytner #AFC

走喇屌

Aston Villa have approached Arsenal regarding Chuba Akpom now, as well as him already discussing with Celtic and Leeds.

唔係fake
純粹係知道疤一開始想買seri係因為係social media受歡迎之後有班阿狗9c

By the time we sell Gibbs, Perez & Dubuchy our net spending willl be £0 & we won't have enough time to bring in new players. Very clever

雲加又win🤷🏻‍♂️

賣晒喇???

Gibbs, Perez有買家 Dubuchy未有

咁搶手,快d加價啦

賣埋俾火雞算啦

話時話歐霸幾時知對咩？

Debuchy 唔係返法甲咩

不了，是但賣左就算啦

邊個反禾有份好出黎自首

Debuchy去馬塞 不過好似free走

應該同歐聯一齊抽

本身尼斯想要,但最後好似揀左Jallet
而家好似傳馬賽同比錫達斯想要

歐霸抽完到歐聯
好似係

迷禾多人生鸁家我迷禾了

Manchester City agree deal to buy Spanish club Girona. @JamieJackson___ #MCFC

唔係一早就係曼城b隊啦咩

Tottenham are on the verge of completing the double signing of Serge Aurier and Juan Foyth. (Source: ESPN)

Krystian Bielik has been speaking with representatives of both Leeds United and Nottingham Forest, regarding a loan move.

Aurier實力無問題 要簽都唔慌貴 最大問題係格衰 可能都夾熱狗既

都傳左幾個禮拜了
睇死熱狗買唔到

Guardian | Negotiations are ongoing between #AFC and Galatasaray over Gibbs.

組mma隊

迷禾有深灣9號

Psg高買平賣咩玩法

有錢吹咩

平賣達斯拿俾我地未

只要無手尾 就蝕少少咪撚nego賣走佢啦 有人bid放得走已經執到

Liverpool have let Barcelona know that there's no point bidding £138m for Philippe Coutinho because they wouldn't even sell him for £150m

你估好似阿記咁要收支平衡咩

英格蘭古天奴

送埋gibbs+美斯都得

30m其實唔貴

又要我禾轉禾天奴髮型

唔放人 好似唔係咁必要洗呢30m 無山既時候 禾仔呢d已經坐到變化石都無咩機會出

場場後備有得出

點睇雲加俾左個125k/week offer張伯倫?

洗左就唔洗煩山狗想點
走就走,留就留
成套陣容唔洗俾佢局限住

山傷左既時候都係講緊一場踢廿零分鐘 黎緊山番埋黎 燒山2個位不動如山 仲黎個Draxler既話 可能要踢2-4-3-1至夠踢了

I think it's acceptable
But佢唔改善D end product第日又變高薪賣唔出

同埋有量無質有撚用咩
禾狗呢d垃圾本來就應該要坐到變化石

25歲
仲有幾年踢
可以呀

求下佢唔好出好過
一出佢 條右路就死 依家比比鳥仲要咁廢

代入雲加既mindset：同類球員我們已有welbeck

英人走太多 留到就留 不過都唔會有咩期望

yoyo清話佢返生wo

下年ozil 山狗都走
達斯拿黎夾一季先啦

認真真係好癲
搵T-sun黎打後備都唔會好似佢咁起個球場消失左

禾子真係一出場都隱形，一現身通常都柒

基佬係做到野 禾仔連護波都唔得 正垃圾

我寧願佢柒都好過消失,起碼俾我知道佢真係廢,而家玩唔做唔錯

推nelson上一隊
都好過禾子

絕大部分阿狗球員既特點就係表現好唔穩定
我諗係得夢遺最穩定
咁係球員問題定係其他問題

唔好咁快推佢上黎,會比雲加磨到越黎越平凡

你個名啦
獲獲出埋d古靈精怪陣容
之後d調動越換越廢

磨佢

對李城咪又係靠爺爺換入基佬藍斯反勝

唔係反勝都肯定俾人鬧
個下100分右閘(唔係翼衛),比比鳥左閘(逆足)

公就你贏,字就我輸
唔玩喇

開季成條後防都係客串
衰過中遊球隊

佢宜家好似22定23？

澳門幾個停車場浸死人

24歲

都就9月 重係買得果2丁友
100分 我山快D躝la 有同冇都夠拎個霸氣杯資格

張伯倫唔係雲加教既話
肯定會成材
再離開埋阿狗d軍醫

肯定肯定
你講咩都得架喇

唔係雲加教,佢會有咁多機會踢?
一季傷幾次就比人放落U23啦

所以快d放佢走
俾返條左路 kxxxxx打

澳門個氣象局成日亂鳩咁黎
D 人防災意識又低
終於瀨穫勁

澳門好多人屌緊氣象局
好多人想取消左佢直接比香港管埋

香港唔想管你

港澳一家親

Barcelona have contacted Valencia regarding Daniel Parejo. He's not a priority, but Valencia would sell for less than £50m. (Source: SPORT)

仲PAREJO???

Nelson基本功，腳法，速度

佢消失個時已經SHOW 到有幾廢 幫唔到隊波 俾唔到隊友一個選擇
同打少個冇分別 仲要唔防守

上咗一隊比爺爺教就會比比爺爺撚化變垃圾㗎喇

Barça are interested in Chelsea's Brazilian winger Willian. [@francefootball]

巴塞係咪想簽晒d巴西人報復

不如買PSG lucas算啦屌
呢個好似買得

早響嗎 20m放包皮俾佢地

我諗到啦
巴塞簽埋候克啦
依家含大冇左保連奴俾上港打到仆街

金章安都想買 折墮到

Joel Campbell has told Arsenal he is reluctant to go on loan for a 6th time. (Source: The Guardian)

psg係唔想賣比疤
同monaco唔想賣比老野一樣

咁賣走囉

psg係報復巴塞想買veratti啫
lucas呢d唔係骨幹psg冇所謂啦

lucas有價有市洗鬼賣比疤咩

邊到有價有市

不如簽我地個Lucas啦

巴塞要巴西佬嘛

有零售價有爛市

Real Madrid winger Lucas Vázquez is reportedly attracting interest from Liverpool and Arsenal. (Source: Don Balon)

達斯拿啦

越踢越廢wo
係上年先打番起
初初黎勁sharp
而家咩靈氣都無哂

許家印一早講左未來會組全華班，賣走堆外援都係遲早既事

初初黎到果時係咁爆人>cut inside>遠射

真係幾sharp, 係之後又踢中場中又踢防中搞到on99

any link?

完
1-0左

好撚嬲
香港真係特別多戇鳩仔

詳情睇我新post

你擺上黎公審都好無聊姐

兩粒了

Sorry

just like u

我係呀 我係呀 Yeah！

星期日投降啦 唔踢了

頭寒喇

拿比

又話拿比好撚勁既

發爛炸

輸咗先有藉口買人嘛！

原來係指佢越位好勁

賀芬咸燒多d體力ok

痢就好啦

希望星期日痢比d力黎多場8-2
迫老野買人

教訓廢中炒佢8-2就差唔多

買3件

點解人地個新仔右閘咁勁
我地個比比鳥咁撚廢

班猁話下個topic阿狗歐聯見大家點睇

佢地咁多年無打過咪比人地興奮下囉

分組賽都未過就咁串

分組賽完之後跌落歐霸
到時真係再見到阿狗
不過係歐霸見

比比鳥打唔到翼衛唔代表佢廢

是但啦 一陣禮拜日又比人456

佢只係唔岩髮型姐

weak

唔想返工呀

射波

早晨

好撚眼訓

食緊早餐了

搭緊車了

下星期簽夠一億比你睇
利馬加侯韋迪斯或者利馬加雲迪積

人唔笑狗都吠

😁

話簽人又話人唔笑狗都吠
話唔簽人又話死老野幾時死
不如直接啲講你係反雲無咁嬲
唔駛咁陰陰濕濕

反雲陰濕是常識

迷雲狗FF 完就當真
不如話一億買牙朗啦

Ex-Arsenal defender Philippe Senderos has been keeping fit at Arsenal's training ground ahead of his move to MLS side Houston Dynamo. #afc

其實贊仔應該有英超下遊水準
點解慘到要跟老納踢英冠

英冠都俾多佢啦

Joel Campbell arrived back at Colney on Monday & has told Arsène he's reluctant to go back on loan.

He'll either stay or go permanently.

其實係咪等借完free走就算

再嘈我就ff兩億簽拖丹

之前水精宮買佢架喎
再唔係西咸

Alexis Sanchez - The side the fanboys don't want you to see

連J news都無，應該買唔到人啦

博俾痢狗大炒先有可能買

List of Arsenal's possible Europa League group stage opponents so far. The draw takes place on Friday. #afc

成個熱門都係澳門

Most passes completed in the final third this Premier League season:

M. Özil (91)
G. Xhaka (59)
D. Silva (58)
C. Eriksen (55)

🎯

下星期去睇煙花節，希望到時冇事啦

諗下好啦

交通正常返就得
我住新酒店應該冇事既

澳門豪宅

佢唔係傷一早賣走佢啦

好慘

Me一向反開

陣間打你老味香港仔

Yes

咩料

咁經典都未睇過？

兩個都係大sam時期
佢依家退咗休啦

呢度承建商係中國建築
依家香港新起既公屋同居屋多數都係中國建築起

book 左巴黎人

垃圾鬼地方，平時落個雨條路都水浸浸曬成隻鞋

清禾想做你隻狗

禾刀未去過巴黎人牙

禾夠未去過深灣9號

搞掂你啲頭髮先拉

上次住jw
行左陣巴黎人覺得都幾好
但個塔真心柒
撞正退伍軍人

吳京自編自導自演的《戰狼二》被英國傳媒狠批宣揚民族主義，吳京在記者會上大聲宣告，「我愛國無罪！」「我是中國人！」
他喊得越大聲，網民越不相信。電影宣傳期間，有網民要求吳京出示愛國的證據，展示一家人的護照。吳京本人持香港護照、他妻子和孩子則分別持美國及英國護照，所以迫不得已下展示了外母一家的中國護照。

做乜鳩

個假塔好膠

真毒第1次同女仔食飯，傾乜話題同去邊食好

幾錢1Q

M記是日優惠/tam jai過橋share

新開去試下

咩2c

有冇+1

鄉下地方

去過一次

應該唔差既咁新

剩係返去繼證

續

Ching去然左巧多錢

有冇手足見過牙milk
呢兩日搵佢打機吾見人

雨革個時真係好多澳門人笑香港人？
見cc台個個post都有屌呢樣
係咪啲廢中廢老屌咋 我記得澳門都有好多人反政府喎

陳日佢去佐追浪

我都係鐘意大倉多d, 不過巴黎人個buffet ok ge

唔好意思...

我唔賭錢
去澳門續返張身份證，佢張身份證學哂歡樂咭d衰野，小童5年，大人10年

佢話部電腦壞左

OG 巧有米

每年收$ fatfat

傾下泡菜野
飲飲食食，旅行

又靚仔又有錢 仲識享受人生食buffet

米八都係

直接三萬蚊過夜

學到野了

=.=

想做人生贏家，要迷禾迷基迷普重有無

咪扮啦😐

迷普=窮柒毒

有咩舊電影好睇
近排係公司煲

再扮 貼你肥仔圖

我的少女時代

米五160磅肥仔有咩好睇

Mbappe edges closer to @PSG_inside; leaves question marks over Ben Arfa, Krychowiak, Guedes, Lucas, Draxler and Di Maria.

@Arsenal

睇過

最近煲返原田明繪d戲

CSL送左3個月NETFLIX, 煲返HOUSE OF CARDS

Arsenal have created 38 chances in their two PL games, more than any other team; with Özil being the top creator - 10 chances created. #afc

Most chances missed:

Danny Welbeck - 1636482636382

頭兩季

禾啱啱睇完 defenders
Gym 啲跑步機宜家有 netflix 真係方便

屌 呢d日本鬼子垃圾
咩love line 初音
仆街d毒撚同學 成日播埋垃圾歌
買埋d垃圾

Arsenal did overpay for Mustafi, Perez, Welbeck because they left things late. That's how the transfer market works

魔戒

AST Claiming Arsenal have a minimum of £90m left for transfers. First thing they've ever said right about the clubs finances.

係psg是但汁2件啦

Facebook 有個电影巨人2.0 好那多戲睇

倩女幽魂

你有咩敢

55

你mk

Rivals : "Ozil so fucking Lazy"

Arsenal Fans : "who has the most chances created in the league?"

Rivals : " Last year Ozil was lazy"

Barcelona are to sue Neymar over his £200m world record move to Paris St-Germain.

Full story: bbc.in/2wjYVLO

Hypocrites: Should @Arsenal sue Henry, Cesc, Petit, Overmars, Hleb, Gio, & Song who moved to @FCBarcelona

"Arsenal are too soft. They don't stand up for themselves"

"Jack Wilshere should never have reacted to getting kicked"

黑鬼同鐵拳我放棄佐

無恥

U

第一次我都係住大倉
免費升級 係間房同條女玩乾濕桑拿

吊梨牙初音巧正

我都想g

新式蒸氣房掛

"Alexis Sanchez will not copy Philippe Coutinho and hand in transfer request."

- Jim White

Danny Murphy on Arsenal: "If Sanchez does go, and I don't care how much money they get, you can't replace that type of player at Arsenal."

Danny Murphy on Sky Sports’ The Debate: "If they (Arsenal) keep Sanchez and with (Alexandre) Lacazette, they have more firepower.''

"That's because all the players in the world that are better than him are at bigger clubs.
“If he goes they're going to be worse off."

閱

今日又放假，連放二日爽

Guedes 幾勁

一間房係濕既蒸氣
一間房係平時乾果隻既

創意台都有人提起牙millk🙈

多謝路狗

個師兄間中有入黎king 波

收到風
兵工廠拍金巴打老母係雞

Source

射左波，自製兩日假 爽

我琴日都收到
好撚大風

#Arsenal drawn at home against Doncaster. #CarabaoCup

咩盃黎

聯賽盃

係咪搞錯左 歐聯抽籤冇我廠既

聯賽盃
twitter無講咩

直入決賽

係歐聯WIN左果隊先可以打我地

最終boss

Seeded

雲加權力大到

Ching先係真型棍，有得免費upgrade

y 個個清都咁屈g, 我就甘垃圾

我之前都係淨係睇左第一季

第3季開始唔好睇？

Repetitive

泰叔你有簽名波3

訓佐無睇，雲加唔識用既拿比，轉佐會跟其他人，尋日入佐幾球幾多助攻牙

炮縮真人

咁睇到season 2算

對面個教練毛都未出齊就收嗲啦

有無人睇到卡叔ig個post?

泰叔

今年 net spent 會唔會係負數

有機

跑得返未

賣人賣得咁慢，唔洗旨意再有新人

法治

聽日射波

In:
Lacazette (46.5M)
Kolasinac (free)

Out:
CCC (10.5M)
Gabriel (10M)
Jenkinson (loan)
Bramall (loan)

[gibbs (4M)
Perez (14M)
Debuchy (2-3M?)]

Net spent = 5M
未計 wilshere walcott elneny ox 呢啲可能走

廁所好多細菌 小心身體

食屎？

Sigurdsson 都 45M
我地 net spent 5M

佢食開

開源節流

比雲爺爺教，用200m買人都冇用啦

又話上季冇前四要大搞 管理層

仲有人信

年年都話大搞

以前夠話年年幾十m轉會資金啦

股東增派息都係大搞

年年都昆到班傻鳩迷雲信

有幾十M牙
不過年年都唔會net spent，儲到依家有幾百M了

賴人地唔賣

唔賣燒山當洗左一億呀

有冇人記得舊年細梅同主席係幾時開始傳㗎？

呢期反雲特別多野講
簽到人唔知又會有咩新花臣玩呢
迷雲既唔好放棄
忍多一個星期
到時迷雲就可以反杯

加油牙

快d反

基拿比
雲加放走佢無錯

老野有先見之明

阿記體力上佔優 客勝

今次：証明入佐一班廢柴
下次：有料既就唔出，剩係出契仔

吹捧拿比個d人呢

踢得好，雲加唔應該賣
踢得唔好，俾雲加教壞腳

好期待

迷雲乙

下次吹奏甘寶

死出黑b 禾仔呢d 垃圾就死出，甘寶有料bench 都無

新簽？？

唔跟雲加跟哥帥個d 會好勁大爆發
但成日笑stones 同史摩零廢

泰叔咪搞事呀
反我黑b,老豆都無面比呀

拿比跟高daddy可能會勁

‘The success of our job is to get the right people in, as it is in any company,’ Wenger is quoted on Arsenal’s official website. ‘The first three steps are scouting, getting the right people in.

‘Secondly giving them the right coaching programme that develops them well and finally integrating them into a competitive team that is destined to win football games. If you get the first one wrong you go nowhere.’

He continued: ‘We have scouts all over the world, we have analytics and video scouting as well – we have analysts watching games all over the world every weekend and you can see on computer how any player in the world is doing.

‘It doesn’t make the decision easier because you still need to choose players who can integrate and suit our team.’

Mbappé only a step away from PSG. €155m.
Will earn £320,000 weekly. Real Madrid offer £120,000.

雲加又贏
British Core 最勁嘅始終係藍斯

佩雷斯係鐘意買星但係人工係控制得幾好

£320,000
都幾博

因為隊波係皇馬乍
比著其他球隊啲人走撚晒啦

皇馬個名係令球星自己想去踢
剩係超級球星有高人工

望下巴塞搞到一獲泡咁就有對比

前瑞典隊長

Like a new signing

疤可以笠人波衫添喎
其他人得唔得？

依家笠到俾人買走埋主力

抵死

不了，立即買返加比爾好過

瑞士先啱

笠得衫多終遇壕

諗起 2014 WC 迪佐奴完封美斯

美斯呢條友吹大咗

晏d 又有yaya 賽前九up

瑞士人黎喎

老野分分鐘簽返佢都有可能 老野亂鳩咁黎

咁做都係為左塞住球迷把口ja
好心你班反雲黨反省下啦

當年歐聯佢好撚勁架

迷雲吧 我沒有辦法

拿鳩拿鳩~

做曬暑期作業啦？

前年做完

查二世

聯賽盃打英甲唐卡士打
到時可以出成隊二隊打
又可以睇Nelson

死 MK 想串我肥矮柒毒撚？

出禾確特

Ex-Arsenal defender Philippe Senderos has been keeping fit at Arsenal's training ground ahead of his move to MLS side Houston Dynamo.

Gibbs躝未啊屌

AST‏ @AST_arsenal
AST analysis shows Arsenal have plenty of spare cash for transfers. About £90m plus sale income. Window about how effectively club manages

To clarify this is £90m before ins and outs. So now stands at around £64m. Plus any wage increases in 17/18

人地可以將獎金set高，但basic salary set低，捧盃就fat fat

阿狗呢d級數，爭標無望咪要靠份底薪高去吸引人

佢唔係去美職咩

Fast bid la dllm

64M lemar 都買唔到

你貢樣話查子

有無手足食左m記炸雞扒 好似好正

塊扒好粉

諗緊晏d買唔買黎試

牛奶復出=new signing

Chambers + 錢換 van djik ok

高安基又Win

食多d啦 生多幾條頭髮

隊多幾支生髮水好過

Barcelona are close to wrapping up a £50m deal for Ángel Di María from Paris Saint-Germain. (Source: ESPN & SPORT)

福喜咁勁既咩

費高，大哨

第三季開始換在制作人，無咁好睇
頭2季真係追到停唔到

其實猁,熱,阿都幾慘
人地psg眼都唔眨下就可以拎400m黎買人

港鐵月初觀塘線故障擾攘10小時 運房局指最長延誤83分鐘罰200萬 遠低於傳媒估計2000萬

地鐵好波

點同雙鏝鬥
130M 買三隻閘
一係 100M 買中場 90M 買前鋒
其實熱狗都幾好野
冇洗過錢咁濟都前列

豪大大 好食好多 細扒刀系$18

未計Gibbs 大約收番7m

買Seri啦屌

青訓前鋒，10m艾力臣，5m aili 堅勁

In打格王 we trust

琴日打完風雲加仲執緊office

人地啲 scout, 青訓同普帥堅勁

呢幾年此消彼長真係連老本都就快無得食

不進則退

Mesut Özil's completed 91 passes in the final third this season, THIRTY TWO more than any other player in the Premier League. Maestro.

Most passes completed in the final third this Premier League season:

M. Özil (91)
G. Xhaka (59)
D. Silva (58)
C. Eriksen (55)

Playmakers.

Ozil

League cup looks so ugly

咁唔要喇

你捧埋我個份

真正飛機盃

Press Conference Day (8:45 UK)

His comments earlier this summer suggested he would be on the lookout for a trio of new signings.

"Between a maximum of two or three," he told BeIN Sports back in June when asked how many new additions he was likely to make.

"We cannot spend as much as many other clubs because some clubs have external resources that allow them to be basically unlimited.

"We can spend money because we have managed well the club. Lets not forget the amount of money spent is not a guarantee of success.

"We have to be clear what we understand as a big signing. Is Holding a big signing for you or not.

"When you buy a player for £40m, everybody will have at the start a positive judgement. When you buy him for £2m, he cant be good.

"That means a big signing is not necessarily linked with the amount of money spent."

Those comments were backed up by his suggestion after a vexing defeat at Stoke that he would be prepared to spend before the 11pm deadline on August 31 if the right player became available, but maintained that the priority was to offload players first.

Sol Campbell: What a career Wayne Rooney a fantastic servant for England. Only one dive that annoyed me against Man Utd 49th game 😎

JJJJJJJJ

今日CC台好笑，話杏花邨係公屋

小學生唔識好正常

係杏花邨見過Ben Sir

就算係公屋泊林寶刀好平常姐

今晚抽R霸

杏花邨,唐朝到而家千幾年歷史

唔係R連咩

其實佢似假膠
但但但已經即刻jer撚住佢

依樣真 大把公屋富戶

聽日
今晚要打埋次回合

Arsenal FC‏ @Arsenal
What's the latest on @JackWilshere, boss?

#LFCvAFC

三十二郎

打利狗冇支點打唔到主攻啦

Wenger says "I'm completely happy with the strength of the squad." Only problem is "I have too many players."

Wenger confirms that Alexis Sanchez is available for Sunday's clash against Liverpool.

Laurent Koscielny is also available after serving a three-match ban.

too many shit players

屌你老母阿

Wenger defends Jack Wilshere's reaction in U23 game, saying it was wrong but understandable given his injury history. "It was a bad tackle."

Wenger on Wilshere: "I love Jack and his talent… but today in the football world you need consistent presence at the top”

Wenger won't comment on reported Chelsea bid for Ox but says "he's one of the players that the team has to be built around in the future."

聽眾：點睇何wayne理論
文傑：打機理論得啖笑

屌 雲加

Wenger on Ox: "I want him to commit and carry the values of the club."

Wenger says Sanchez will travel for Chile World Cup qualifier, and expects him to be at Arsenal when he comes back.

但係佢之後又認同三中堅打唔到主攻

包皮快d po lemar個part

Wenger on Lemar: "It’s dead because Monaco has closed the door definitely. They’re still on cases like Mbappe and Fabinho."

利馬冇了

Kxxxxxxxxx-m18-k6-m20-b24/c15

玩野

Wenger out

有無睇liar game架on9
有錢可以令人開門

我信買到

milk

睇tvb巴塞隆拿恐襲好似有個疑兇著PSG波衫

熱狗前三四季買啲人幾高質
如果當年係買Alderweireld而唔係包皮就發達啦
而家班正選買返嚟嗰陣都係平到震

唔好再j隔離隊既人啦
人地夠j阿狗咁垃圾都有山狗啦
無如果啦
睇下轉會窗完仲有無簽人啦

完全正確

下年就冇山狗啦
事實人地少錢但係青訓買人都好過我地
做哂老野以前想做既野

雲加嗰轉會窗閂咗啦

yes,不過都係冇冠

唔好再j熱狗喇
睇到好核突
j都唔好j死敵啦肉鳩酸
佢地博中左個kane姐
之前唔係蘇達度咁垃圾都未必有kane既出現啦

歐聯分組 阿仙奴邊組啊？

唔講以為熱狗打左好多年歐聯添呀
熱狗出到線再講啦
打到歐聯咪又係跌返落黎陪阿狗打歐霸

當年我地笑人就得 依家人地踢緊又要計打左幾多年
踢左咁多年 計歷史拎到歐聯未😂

成日長他人志氣
佢地一直進步,我地一直退步
佢地咪又係連飛機盃都拎唔到
大家都係季季陪跑

一年半年打歐霸就比你講到無哂希望咁
平時9c都無乜感覺
而家你9c技窮到要幫熱狗奶袋底你醜唔醜

我地念力影響到落場班球員表現
定影響雲加做腦殘決定

咪臭係
就算自己隊波點廢都唔洗幫同市宿敵奶袋底掛

黑人問號

EFL Cup round three draw

Arsenal vs Doncaster Rovers

買迪斯拿啦屌奶星！

唔夠講就賴搞事

利狗之前都冇奶過曼狗袋底啦

反雲其實無乜問題
係我諗唔明點解要去幫死敵奶袋底囉
定抑或是你已經轉左會去未來隊
係就快

咁叫奶袋底？
依家阿仙奴唔係柒 比人地差唔係事實?

重點係我覺得無必要去奶死敵袋底囉
你一黎就問阿狗今年有無歐聯打
咁我覆返一年無年無歐聯打姐
你又係到j人地
又話我笑鳩人唔岩處處幫熱狗護航
出到去打歐戰阿狗柒極都出到線
唔會hea打
雖然老野有時係唔抵幫
但我真心唔認為反雲要去到幫熱狗奶袋底囉
你反得有point實比人圍你
但係奶熱狗袋底去反雲有咩意思？
你咁鍾意熱狗點解唔過檔？

快啲屌佢老母

你老母臭閪摩納哥 雲加得罪你咩要咁對佢老人家

花生

好奶唔奶去J熱狗

當年我地笑熱狗 無歐聯踢
佢地笑我地無杯 一撚樣野姐
面對唔到現實？ 開fm入去踢歐聯囉

打兩句就護航

你有乜袋底未奶過

欣賞人地青訓系統同買人眼光就轉會
惡撚到

死熱狗今季等俾我廠兩次主場屠啦

正又有花生食
快d互屌老母死全家先

覆埋呢句唔會再就呢個topic同你講落去
怕死腦細胞
上個球季成隊食哂屎係事實
無一場贏得漂亮亦係真
人地再好都無必要去幫人奶袋底
反省歸反省
而唔係下下羨慕人地有幾好
人地熱狗見你地不敗果期都唔會讚甚至羨慕你阿狗有幾華麗
你有奶熱狗袋底個心態我已經唔係好明
我覆完，你繼續覺得自己個諗法無問題
但我相信無人會認同奶熱狗袋底會係真阿囉

讚人地兩句就叫奶袋底
咁 19000 J harry kane 又係奶熱狗袋底
Kane eriksen ali alderweireld walker dembele bale
熱狗搏中左咁多個
阿狗中得一個山狗有水準

講兩句 咁叫奶袋底 成個post
唔知以為真阿要係條街見到熱狗要追住黎打

人地買得差果啲又唔見你提
法西奧 蘇達度 保連奴 去左屈福特果件中場
甚至仲係隊入面既雲遜贊臣
阿狗無買過勁人？
阿狗青訓又未去到食哂屎
都叫有牛奶25b Nelson呢啲
買賣人實有好有唔好
下下放大哂人地好果啲實覺得人地買人好正啦屌
我諗唔明有乜要j人地熱狗既野囉

我公道d講句 真吾真阿唔到你定論 客觀欣賞其他球隊都冇乜問題 不過反雲就真係撐吾落 成日盲反
大家當打個和 super啦好嘛

收皮啦 做和事佬牙

呢到有d搞事狗 會叫kane返黎 又奶袋底

老野

米高堅尼牙

都未屌老母死全家

我見佢笠水話吾再覆先汁個尾彩姐sor lor=.=

留意到有手足踩贊臣

阿狗搏中都唔少呀
你眼中永遠睇唔到自己有好既野姐
啞仔唔夠好？買返黎都係平野黎喎
間諜都救阿狗唔少啦
又係平平地執返黎打幾季
你話獌j人地有kane
屌，獌不嬲all go manu嫁啦
定係你同人地一樣弱智呀？

佢地口德王吾敢講牙

摩納狗！

呢幾個都夠擔攞囄講
阿狗除左山狗有邊個買左之後身價上 50M 以上？
人地 kane ali bale 個個都億億聲
雲加眼光比唔上熱狗係事實

鳩乙愛將

成日覺得阿狗班球員質素係有

雲加 秒左- -

Ed Aarons @ed_aarons
What a mess! Jean Seri's agent says PSG came in for Nice midfielder just to force up the price for Barcelona...

撚狗咁撚

又奶袋底

咁都叫笠水？
根本反雲反到要奶熱狗袋底喎
熱狗簽垃圾果陣佢地又睇唔到
果啲咩蘇達度雲遜贊臣
分分鐘伊和比都勁過佢地

你地唔應該focus係個個位

我撐你牙！

你user name 奶小日本袋底 報左公安 你死緊

客觀你真係覺得雲加買人眼光好過熱狗？
我地洗錢多好多添

我撐你架 係男人就講返句吊你老母死全家先

點解要留意人地啲垃圾

普狗識教
同埋有form有鬥志
係茅姐

屌你老母死全家啦

我又唔覺熱狗眼光有幾好喎
你地一味放大艾歷臣kane Ali呢幾件
貴價買返黎果堆又唔講
隊隊都有買水貨嫁啦
扑中一兩件有幾撚咁奇呀

系 我廠球員深藏不露

講垃圾收購雲加歷年多到數唔哂啦

我覺得轉會真係唔算差，熱刺買仲多垃圾啦，好似贊臣施素高個啲，柒龍珠個年差唔多全部垃圾添啦。阿狗買個堆雖然真係好抵嘅得山狗到，但係其他又未衰到熱狗個堆咁咁垃圾

根本雲加自己都垃圾 冇咩好拗

剩係你條垃圾同個宮市亮都已經垃圾收購啦
我地曾經都有法比
不過狗走左就算啦
無謂再j

講還講 咪燒埋我爺爺到

阿狗d人係賣唔到高價錢姐，又唔代表佢地廢既

挑
仲丁隻狗把撚咩

吊你老母死全家

爺爺食屎啦

駁唔到

捉到第一個弱智球迷

好多奶袋底假阿
捉哂出黎先